{"code": 0, "body": {"list": [{"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "00088f7740dd404ea77c0aa1ce2e07bb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "打响武装反抗国民党反动派第一枪的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "秋收起义", "option2": "南昌起义", "option3": "广州起义", "option4": "上海三次武装起义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "秋收起义", "option": "A"}, {"content": "南昌起义", "option": "B"}, {"content": "广州起义", "option": "C"}, {"content": "上海三次武装起义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0bdc4c7426a64edaa691ea096c95d6e9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年7月中旬,中共中央临时政治局常委会决定将党所掌握和影响的部队向(　　)集中,准备起义。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "武汉", "option2": "广州", "option3": "长沙", "option4": "南昌", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "武汉", "option": "A"}, {"content": "广州", "option": "B"}, {"content": "长沙", "option": "C"}, {"content": "南昌", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1035a2bd83cb4153b413bc5d533c3d20", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1928年,国民党政府的军队继续北伐,于6月进驻北京、天津一带。奉系首领(　　)在退回关外途中,被日本人预埋的炸药炸死。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "吴佩孚", "option2": "孙传芳", "option3": "张作霖", "option4": "段祺瑞", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "吴佩孚", "option": "A"}, {"content": "孙传芳", "option": "B"}, {"content": "张作霖", "option": "C"}, {"content": "段祺瑞", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "16d87b82df0947d8a421e000c7a173a0", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东提出“枪杆子里面出政权”著名论断是在(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "“四一二”政变时", "option2": "南昌起义时", "option3": "八七会议上", "option4": "秋收起义时", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“四一二”政变时", "option": "A"}, {"content": "南昌起义时", "option": "B"}, {"content": "八七会议上", "option": "C"}, {"content": "秋收起义时", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "19adea16e58747eab1c324a99f4fc738", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1936年12月,毛泽东写了(　　)这部著作,总结土地革命战争中党内在军事问题上的大争论。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "《实践论》", "option2": "《矛盾论》", "option3": "《中国革命战争的战略问题》", "option4": "《论反对日本帝国主义的策略》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《实践论》", "option": "A"}, {"content": "《矛盾论》", "option": "B"}, {"content": "《中国革命战争的战略问题》", "option": "C"}, {"content": "《论反对日本帝国主义的策略》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1ef36ef94d274f818e74f8b8ef636a39", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国工农红军长征的直接原因是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "“肃反”的扩大化", "option2": "中共认识到北上抗日的重要性", "option3": "第五次反“围剿”的失利", "option4": "中共仍未找到夺取革命胜利的道路", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“肃反”的扩大化", "option": "A"}, {"content": "中共认识到北上抗日的重要性", "option": "B"}, {"content": "第五次反“围剿”的失利", "option": "C"}, {"content": "中共仍未找到夺取革命胜利的道路", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "220ef95178804fbab6bae53b287c4bfa", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年2月,毛泽东和(　　)制定了土地革命中的阶级路线和土地分配方法。这样,中国共产党就在中国历史上第一个制定了可以付诸实施的比较完整的土地革命纲领和路线。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "邓子恢", "option2": "刘少奇", "option3": "王稼祥", "option4": "张闻天", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "邓子恢", "option": "A"}, {"content": "刘少奇", "option": "B"}, {"content": "王稼祥", "option": "C"}, {"content": "张闻天", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "23a45a40028e4269b4823600909a52d1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)成为中国共产党历史上一个生死攸关的转折点,标志着中国共产党在政治上从幼年达到了成熟。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "八七会议", "option2": "古田会议", "option3": "中共七大", "option4": "遵义会议", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "八七会议", "option": "A"}, {"content": "古田会议", "option": "B"}, {"content": "中共七大", "option": "C"}, {"content": "遵义会议", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "290cd95eb0794bf0b94425c94b62e5a9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "从1927年7月大革命失败到1935年1月遵义会议召开之前,“左”倾错误先后(　　)在党中央的领导机关取得了统治地位。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "一次", "option2": "二次", "option3": "三次", "option4": "四次", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "一次", "option": "A"}, {"content": "二次", "option": "B"}, {"content": "三次", "option": "C"}, {"content": "四次", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "292f5502147d4c56a72035bb0194e26d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年1月,毛泽东在(　　)一文中进一步指出:红军、游击队和红色区域的建立和发展,是半殖民地中国在无产阶级领导之下的农民斗争的最高形式。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "《星星之火,可以燎原》", "option2": "《井冈山的斗争》", "option3": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option4": "《反对本本主义》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《星星之火,可以燎原》", "option": "A"}, {"content": "《井冈山的斗争》", "option": "B"}, {"content": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option": "C"}, {"content": "《反对本本主义》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "29ec676a2c5e46d7b62b1d66f93dbbee", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年11月至1928年4月,以(　　)为代表的“左”倾盲动主义错误地认为革命潮流始终并不是低落的,而是高涨的。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "李立三", "option2": "瞿秋白", "option3": "王明", "option4": "陈独秀", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "李立三", "option": "A"}, {"content": "瞿秋白", "option": "B"}, {"content": "王明", "option": "C"}, {"content": "陈独秀", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2a7d8892d04f4fe282637cefed80630e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1932年10月,中共苏区中央局在(　　)会议上,对毛泽东和他在红军中实行的战略战术原则进行错误的批评和指责。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "宁都", "option2": "赣南", "option3": "八七", "option4": "瑞金", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "宁都", "option": "A"}, {"content": "赣南", "option": "B"}, {"content": "八七", "option": "C"}, {"content": "瑞金", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2c2e8f6711614d0cbc44bb9e6e5acb40", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年,蒋介石在南京建立政权,其性质是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "资产阶级政权", "option2": "官僚资产阶级政权", "option3": "地主阶级政权", "option4": "大地主大资产阶级政权", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "资产阶级政权", "option": "A"}, {"content": "官僚资产阶级政权", "option": "B"}, {"content": "地主阶级政权", "option": "C"}, {"content": "大地主大资产阶级政权", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2dd73bf5659543d5900c48db87b0ab38", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年12月,毛泽东作了(　　)的报告,批判党内的关门主义和对于革命的急性病,系统地解决了党的政治路线上的问题。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "《中国革命战争的战略问题》", "option2": "《论反对日本帝国主义的策略》", "option3": "《实践论》", "option4": "《矛盾论》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《中国革命战争的战略问题》", "option": "A"}, {"content": "《论反对日本帝国主义的策略》", "option": "B"}, {"content": "《实践论》", "option": "C"}, {"content": "《矛盾论》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "32b5e6cf44024b36a4439e327986f558", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1934年长征初期,中共中央领导人博古等又犯了逃跑主义错误。在强渡湘江之后,红军人数由8.6万多人锐减到(　　)多人。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "1万", "option2": "2万", "option3": "3万", "option4": "4万", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1万", "option": "A"}, {"content": "2万", "option": "B"}, {"content": "3万", "option": "C"}, {"content": "4万", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3321fc2429c34d88a2f049173853eb8d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年11月初,中央红军在(　　)同在陕甘根据地的红十五军团会合,中国共产党所领导的革命力量有了新的落脚点和战略基地。至此,中央红军的二万五千里长征胜利结束。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "陕北保安地区", "option2": "甘泉地区", "option3": "陕北瓦窑堡地区", "option4": "甘肃会宁、静宁地区", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "陕北保安地区", "option": "A"}, {"content": "甘泉地区", "option": "B"}, {"content": "陕北瓦窑堡地区", "option": "C"}, {"content": "甘肃会宁、静宁地区", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3755f686878244f4b3bc4699f2b18aa6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年1月至1935年1月,以(　　)为代表的“左”倾教条主义使中国革命的复兴受到严重挫折。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "李立三", "option2": "瞿秋白", "option3": "王明", "option4": "陈独秀", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "李立三", "option": "A"}, {"content": "瞿秋白", "option": "B"}, {"content": "王明", "option": "C"}, {"content": "陈独秀", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "381f7954466e4006ae5228ab1820fcc8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年初,共产党领导人民群众建立了大小十几块农村根据地,红军发展到(　　)万人。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "5", "option2": "6", "option3": "10", "option4": "7", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "5", "option": "A"}, {"content": "6", "option": "B"}, {"content": "10", "option": "C"}, {"content": "7", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3ecc54af7ed047c59aecb48705018477", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年12月,毛泽东作了(　　)的报告,阐明党的抗日民族统一战线的新政策。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "《中国革命战争的战略问题》", "option2": "《实践论》", "option3": "《论反对日本帝国主义的策略》", "option4": "《矛盾论》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《中国革命战争的战略问题》", "option": "A"}, {"content": "《实践论》", "option": "B"}, {"content": "《论反对日本帝国主义的策略》", "option": "C"}, {"content": "《矛盾论》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4da9601016464e88a6b804a5ef0a3a13", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "下列关于遵义会议的表述,不正确的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "确立了以毛泽东为主要代表的马克思主义的正确路线在党中央的领导地位", "option2": "彻底清算了王明“左”倾路线", "option3": "在危急的情况下挽救了党和红军", "option4": "取消了李德的军事最高指挥权", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "确立了以毛泽东为主要代表的马克思主义的正确路线在党中央的领导地位", "option": "A"}, {"content": "彻底清算了王明“左”倾路线", "option": "B"}, {"content": "在危急的情况下挽救了党和红军", "option": "C"}, {"content": "取消了李德的军事最高指挥权", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5005ea5cc0a3423a921047cb5473b125", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年大革命失败后,(　　)取代北洋军阀建立了全国范围的统治。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "共产党", "option2": "国民党", "option3": "中华革命党", "option4": "张作霖", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "共产党", "option": "A"}, {"content": "国民党", "option": "B"}, {"content": "中华革命党", "option": "C"}, {"content": "张作霖", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "50e2f468f67744c5a18dc18a2867f445", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在1931年11月召开的中央苏区党组织第一次代表大会上,(　　)的正确主张被指责为“狭隘的经验论”“富农路线”“极严重的一贯右倾机会主义”。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "毛泽东", "option2": "刘少奇", "option3": "周恩来", "option4": "王稼祥", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东", "option": "A"}, {"content": "刘少奇", "option": "B"}, {"content": "周恩来", "option": "C"}, {"content": "王稼祥", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "56443e0e5e344a9f8e780951c72a048f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中央主力红军于(　　)年开始长征。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "1932", "option2": "1933", "option3": "1934", "option4": "1935", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1932", "option": "A"}, {"content": "1933", "option": "B"}, {"content": "1934", "option": "C"}, {"content": "1935", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "57101665ff3e484d83c1fa35c440618a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "长征初期,中共中央领导人博古依靠与共产国际有关系的军事顾问、德国人李德,犯了退却中的逃跑主义错误。在强渡(　　)之后,红军和中央机关人员锐减到3万多人。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "湘江", "option2": "金沙江", "option3": "乌江", "option4": "大渡河", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "湘江", "option": "A"}, {"content": "金沙江", "option": "B"}, {"content": "乌江", "option": "C"}, {"content": "大渡河", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5babe091bcc8401c8b51fe37daebdb04", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在左翼文化运动中,被毛泽东誉为“文化新军的最伟大和最英勇的旗手、中国文化革命的伟人”的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "鲁迅", "option2": "聂耳", "option3": "瞿秋白", "option4": "茅盾", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "鲁迅", "option": "A"}, {"content": "聂耳", "option": "B"}, {"content": "瞿秋白", "option": "C"}, {"content": "茅盾", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5baf6f6a2eb74100a0470fa20ea122d8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "长征三大红军主力胜利会师是指(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "红一方面军、红二方面军、红三方面军", "option2": "红一方面军、红二方面军、红四方面军", "option3": "红一方面军、红三方面军、红四方面军", "option4": "红一方面军、红三方面军、红五方面军", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "红一方面军、红二方面军、红三方面军", "option": "A"}, {"content": "红一方面军、红二方面军、红四方面军", "option": "B"}, {"content": "红一方面军、红三方面军、红四方面军", "option": "C"}, {"content": "红一方面军、红三方面军、红五方面军", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5dd8df3e2044437bb4adff26bc2bd53f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年初,共产党领导人民群众建立了大小十几块农村根据地。下列根据地中,(　　)不属于这一时期建立的根据地。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "赣南", "option2": "晋察冀", "option3": "闽西", "option4": "湘鄂赣", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "赣南", "option": "A"}, {"content": "晋察冀", "option": "B"}, {"content": "闽西", "option": "C"}, {"content": "湘鄂赣", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5f0155d0c7e24cbcb62979714c7d2bd8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "左翼文化运动中,(　　)主办的《生活周刊》,在群众中产生了广泛而深刻的影响。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "鲁迅", "option2": "瞿秋白", "option3": "邹韬奋", "option4": "茅盾", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "鲁迅", "option": "A"}, {"content": "瞿秋白", "option": "B"}, {"content": "邹韬奋", "option": "C"}, {"content": "茅盾", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "61508c6d740c40b58ea0ad8338367a5b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "万里长征是中国工农红军进行的伟大战略转移,这里的“转移”是指(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "中国革命的性质发生了变化", "option2": "党的工作重心发生了转移", "option3": "革命中心地区发生了转移", "option4": "中国革命的任务发生了变化", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国革命的性质发生了变化", "option": "A"}, {"content": "党的工作重心发生了转移", "option": "B"}, {"content": "革命中心地区发生了转移", "option": "C"}, {"content": "中国革命的任务发生了变化", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "63faa5a77ce34c4b8d762279d115b678", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年8月1日,以(　　)为书记的前敌委员会,率领共产党掌握或影响下的北伐军2万多人在南昌举行起义,打响了武装反抗国民党反动统治的第一枪。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "贺龙", "option2": "叶挺", "option3": "朱德", "option4": "周恩来", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "贺龙", "option": "A"}, {"content": "叶挺", "option": "B"}, {"content": "朱德", "option": "C"}, {"content": "周恩来", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "668f021c50c843ec8be2a06f257288ff", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年8月7日,中共中央在汉口秘密召开紧急会议(即八七会议),彻底清算了大革命后期(　　)的右倾机会主义错误。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "陈独秀", "option2": "瞿秋白", "option3": "王明", "option4": "李立三", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "陈独秀", "option": "A"}, {"content": "瞿秋白", "option": "B"}, {"content": "王明", "option": "C"}, {"content": "李立三", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "67dd2404500f4c51bc62eeeb9cbb975c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1928年12月,宣布东北“遵守三民主义,服从国民政府,改易旗帜”的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "张作霖　　　", "option2": "杨雨霆　　　", "option3": "张学良　　　", "option4": "吴佩孚", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "张作霖　　　", "option": "A"}, {"content": "杨雨霆　　　", "option": "B"}, {"content": "张学良　　　", "option": "C"}, {"content": "吴佩孚", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6a7556a5b35249b4af339d18b7554760", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "随着红军的发展和根据地的扩大,1930年1月,毛泽东在(　　)一文中进一步指出:红军、游击队和红色区域的建立和发展,是半殖民地中国在无产阶级领导之下的农民斗争的最高形式,和半殖民地农民斗争发展的必然结果,并且无疑义地是促进全国革命高潮的最重要因素。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option2": "《井冈山的斗争》", "option3": "《星星之火,可以燎原》", "option4": "《反对本本主义》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option": "A"}, {"content": "《井冈山的斗争》", "option": "B"}, {"content": "《星星之火,可以燎原》", "option": "C"}, {"content": "《反对本本主义》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6d9ef821ce8349eb9d4b06ead7b44fa7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年1月至1935年1月,以王明为代表的“左”倾机会主义在军事斗争问题上实行进攻中的(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "冒险主义", "option2": "逃跑主义", "option3": "保守主义", "option4": "机会主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "冒险主义", "option": "A"}, {"content": "逃跑主义", "option": "B"}, {"content": "保守主义", "option": "C"}, {"content": "机会主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6fc10013417045d4aaaddec2d00a32bb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年1月,中共中央军委主办的《军事通讯》中指出:在(　　)独立政权中,可以见到许多宝贵的经验。这在中国是独一无二的,在世界是未之前见或未之前闻的。大家应向这些经验学习。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "瑞金", "option2": "鄂豫皖", "option3": "湘鄂西", "option4": "闽浙赣", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "瑞金", "option": "A"}, {"content": "鄂豫皖", "option": "B"}, {"content": "湘鄂西", "option": "C"}, {"content": "闽浙赣", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "74921be73fd249de9f2544adf94267ee", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "下列不属于毛泽东、朱德三次反“围剿”战略战术原则的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "诱敌深入", "option2": "避敌主力", "option3": "打其虚弱", "option4": "以堡垒对堡垒", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "诱敌深入", "option": "A"}, {"content": "避敌主力", "option": "B"}, {"content": "打其虚弱", "option": "C"}, {"content": "以堡垒对堡垒", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "903f7494826a414e98646a555095bd77", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中央红军主力长征后,(　　)、陈毅等率领中央根据地留下的部分红军在南方坚持进行游击战争。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "刘少奇", "option2": "项英", "option3": "叶剑英", "option4": "邓小平", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "刘少奇", "option": "A"}, {"content": "项英", "option": "B"}, {"content": "叶剑英", "option": "C"}, {"content": "邓小平", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "90d52fa83ea24ac7acb372723984f8ce", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东思想初步形成的标志是(　　)的提出。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "枪杆子里面出政权重要思想", "option2": "农村包围城市武装夺取政权理论", "option3": "没有调查就没有发言权思想", "option4": "马克思主义的中国化命题", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "枪杆子里面出政权重要思想", "option": "A"}, {"content": "农村包围城市武装夺取政权理论", "option": "B"}, {"content": "没有调查就没有发言权思想", "option": "C"}, {"content": "马克思主义的中国化命题", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "92ffc7c5d4db45b0adad70fa398a5acf", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年8月7日,中共中央在汉口秘密召开紧急会议(即八七会议),选出了以(　　)为首的中央临时政治局。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "毛泽东", "option2": "刘少奇", "option3": "瞿秋白", "option4": "陈独秀", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东", "option": "A"}, {"content": "刘少奇", "option": "B"}, {"content": "瞿秋白", "option": "C"}, {"content": "陈独秀", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "99a1b613af4d44a48e784644a529fe61", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年11月,中华苏维埃第一次全国代表大会在江西省瑞金县叶坪村举行,大会通过了(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "《井冈山土地法》", "option2": "《兴国土地法》", "option3": "《中华苏维埃共和国宪法大纲》", "option4": "《中国土地法大纲》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《井冈山土地法》", "option": "A"}, {"content": "《兴国土地法》", "option": "B"}, {"content": "《中华苏维埃共和国宪法大纲》", "option": "C"}, {"content": "《中国土地法大纲》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9daa1bb631f94c10b330f364956ef3f8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年12月,中共广东省委书记(　　)和叶挺、叶剑英等领导了广州起义。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "张太雷", "option2": "李立三", "option3": "瞿秋白", "option4": "贺龙", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "张太雷", "option": "A"}, {"content": "李立三", "option": "B"}, {"content": "瞿秋白", "option": "C"}, {"content": "贺龙", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9e47f5c1c231420eba469c50e7553f11", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "井冈山时期,毛泽东提出红色政权存在与发展必须坚持(　　)。　", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "武装斗争、土地革命、根据地建设", "option2": "党的建设、武装斗争、土地革命", "option3": "党的建设、武装斗争、统一战线", "option4": "武装斗争、土地革命、统一战线", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "武装斗争、土地革命、根据地建设", "option": "A"}, {"content": "党的建设、武装斗争、土地革命", "option": "B"}, {"content": "党的建设、武装斗争、统一战线", "option": "C"}, {"content": "武装斗争、土地革命、统一战线", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9ec2d318cedc4912b7f3fa227d3c3f70", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东在(　　)一文中,阐明了“中国革命斗争的胜利要靠中国同志了解中国情况”的重要思想。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "《井冈山的斗争》", "option2": "《星星之火,可以燎原》", "option3": "《反对本本主义》", "option4": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《井冈山的斗争》", "option": "A"}, {"content": "《星星之火,可以燎原》", "option": "B"}, {"content": "《反对本本主义》", "option": "C"}, {"content": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a4af578e682a4fbf933d8d9d6059cba1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中央红军在1935年11月初到达甘泉地区,同在陕甘根据地的(　　)会合。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "四方面军", "option2": "二方面军", "option3": "红十五军团", "option4": "一方面军", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "四方面军", "option": "A"}, {"content": "二方面军", "option": "B"}, {"content": "红十五军团", "option": "C"}, {"content": "一方面军", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a5bf25d0cd154b5fb4b9b4f45064974d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "长征初期,中共中央领导人(　　)等又犯了退却中的逃跑主义错误。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "王明", "option2": "瞿秋白", "option3": "王稼祥", "option4": "博古", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "王明", "option": "A"}, {"content": "瞿秋白", "option": "B"}, {"content": "王稼祥", "option": "C"}, {"content": "博古", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a603cf7ac1f440feade399609a77b80b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年9月9日,毛泽东领导的湘赣边界秋收起义爆发。起义军公开打出了(　　)的旗帜。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "“工农红军”", "option2": "“国民革命军”", "option3": "“农民自卫军”", "option4": "“工农革命军”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“工农红军”", "option": "A"}, {"content": "“国民革命军”", "option": "B"}, {"content": "“农民自卫军”", "option": "C"}, {"content": "“工农革命军”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ab5d5b15cd5a4eceb0c2c850c6cfcc0e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议挽救了党,挽救了红军,挽救了中国革命,主要是指(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "实现了党的工作重心的转移", "option2": "结束了王明“左”倾错误在中央的统治", "option3": "取消了李德、博古的最高军事指挥权", "option4": "确立了以毛泽东为核心的党中央的正确领导", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "实现了党的工作重心的转移", "option": "A"}, {"content": "结束了王明“左”倾错误在中央的统治", "option": "B"}, {"content": "取消了李德、博古的最高军事指挥权", "option": "C"}, {"content": "确立了以毛泽东为核心的党中央的正确领导", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b036fc04abbb419b980a32d544e06972", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "红军长征三大主力会师的时间是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "1937年", "option2": "1934年", "option3": "1935年", "option4": "1936年", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1937年", "option": "A"}, {"content": "1934年", "option": "B"}, {"content": "1935年", "option": "C"}, {"content": "1936年", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c43cc714492d48c5acc0033393abffae", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": " 1928年10月,国民党中央常务委员会通过(　　),规定“由中国国民党全国代表大会代表国民大会,领导国民行使政权”。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "《训政纲领》", "option2": "《宪政纲领》", "option3": "《戒严令》", "option4": "《军政令》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《训政纲领》", "option": "A"}, {"content": "《宪政纲领》", "option": "B"}, {"content": "《戒严令》", "option": "C"}, {"content": "《军政令》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c52f75054d064684b5f5e56b6d6253d6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1934年10月,中央红军连同后方机关共(　　)多人,从福建长汀、宁化和江西瑞金等地出发,开始长征。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "10.6万", "option2": "9.6万", "option3": "8.6万", "option4": "7.6万", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "10.6万", "option": "A"}, {"content": "9.6万", "option": "B"}, {"content": "8.6万", "option": "C"}, {"content": "7.6万", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c57988ebe926461f837c094b08c7f777", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年9月9日,毛泽东领导的湘赣边界秋收起义爆发,10月7日抵达江西省宁冈县(　　),开始了创建井冈山农村革命根据地的斗争。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "茅坪", "option2": "茨坪", "option3": "砻市", "option4": "大井", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "茅坪", "option": "A"}, {"content": "茨坪", "option": "B"}, {"content": "砻市", "option": "C"}, {"content": "大井", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c98e2f801e9d4326ab6b71cbded18e6c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年6月,中央红军抵达四川懋功地区,同红四方面军会师。之后,中共中央又同红四方面军领导人张国焘(　　)的严重错误进行了坚决的斗争。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "右倾投降主义", "option2": "“左”倾冒险主义", "option3": "分裂中央、分裂红军", "option4": "“左”倾盲动主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "右倾投降主义", "option": "A"}, {"content": "“左”倾冒险主义", "option": "B"}, {"content": "分裂中央、分裂红军", "option": "C"}, {"content": "“左”倾盲动主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cb3a6e042cf44ad9a35a0e10825dce75", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议后,中共中央政治局成立了新的三人团负责红军的军事行动,其成员是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "毛泽东、朱德、周恩来", "option2": "毛泽东、朱德、王稼祥", "option3": "周恩来、毛泽东、王稼祥", "option4": "毛泽东、张闻天、周恩来", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东、朱德、周恩来", "option": "A"}, {"content": "毛泽东、朱德、王稼祥", "option": "B"}, {"content": "周恩来、毛泽东、王稼祥", "option": "C"}, {"content": "毛泽东、张闻天、周恩来", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ced167c14ca54179b3596342389df663", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年5月,毛泽东在(　　)一文中,提出了“没有调查,没有发言权”的重要思想。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option2": "《反对本本主义》", "option3": "《井冈山的斗争》", "option4": "《中国革命战争的战略问题》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option": "A"}, {"content": "《反对本本主义》", "option": "B"}, {"content": "《井冈山的斗争》", "option": "C"}, {"content": "《中国革命战争的战略问题》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d55b5ecd8d4b499395f63cc64e10a201", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年1月,毛泽东发表(　　),标志着农村包围城市革命道路理论的基本形成。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "《井冈山的斗争》", "option2": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option3": "《反对本本主义》", "option4": "《星星之火,可以燎原》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《井冈山的斗争》", "option": "A"}, {"content": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option": "B"}, {"content": "《反对本本主义》", "option": "C"}, {"content": "《星星之火,可以燎原》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d98f704c2955445b837df29b18450de9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年6月至9月,以(　　)为代表的“左”倾冒险主义错误地认为中国革命乃至世界革命进入高潮,盲目要求举行全国暴动和集中红军力量攻打武汉等中心城市。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "李立三", "option2": "瞿秋白", "option3": "王明", "option4": "陈独秀", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "李立三", "option": "A"}, {"content": "瞿秋白", "option": "B"}, {"content": "王明", "option": "C"}, {"content": "陈独秀", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ddd41545400d4a63ac3acf0fa8ab0271", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1929年6月,(　　)进一步指出:在中国,找不到一个经济力量能够统治全国的大城市,所以中国革命要胜利,必须要有红军,必须要有广大的苏维埃区域的帮助。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "中共四大", "option2": "中共六大", "option3": "中共六届二中全会", "option4": "遵义会议", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中共四大", "option": "A"}, {"content": "中共六大", "option": "B"}, {"content": "中共六届二中全会", "option": "C"}, {"content": "遵义会议", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e78d4656465d497fbba0c6857d3090f1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1933年12月,中华苏维埃共和国中央执行委员会发布的(　　),做出了“贪污公款在500元以上者处以死刑”等规定。苏维埃政府成为中国历史上从未有过的真正廉洁的政府。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "《反对行贿训令》", "option2": "《整顿党的作风》", "option3": "《关于惩治贪污浪费行为的第二十六号训令》", "option4": "《共产党人廉洁自律准则》", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《反对行贿训令》", "option": "A"}, {"content": "《整顿党的作风》", "option": "B"}, {"content": "《关于惩治贪污浪费行为的第二十六号训令》", "option": "C"}, {"content": "《共产党人廉洁自律准则》", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ee730630443c4156b7ef7e349297f897", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在1931年毛泽东制定的土地革命路线中,对富农的政策是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "消灭富农", "option2": "联合富农", "option3": "限制富农", "option4": "保护富农", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "消灭富农", "option": "A"}, {"content": "联合富农", "option": "B"}, {"content": "限制富农", "option": "C"}, {"content": "保护富农", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f406f429b08e4a2186c46ec9ce554af1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年11月,中华苏维埃第一次全国代表大会在江西省瑞金县叶坪村举行,成立了中华苏维埃共和国临时中央政府,(　　)当选为主席。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "博古", "option2": "周恩来", "option3": "项英", "option4": "毛泽东", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "博古", "option": "A"}, {"content": "周恩来", "option": "B"}, {"content": "项英", "option": "C"}, {"content": "毛泽东", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f85dd19ad61643af99593871a290866e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "下列不属于遵义会议内容的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "纠正了博古等人在军事上和组织上的错误", "option2": "肯定了毛泽东的正确军事主张", "option3": "确定军事上由毛泽东、周恩来等负责指挥", "option4": "提出了“没有调查,没有发言权”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "纠正了博古等人在军事上和组织上的错误", "option": "A"}, {"content": "肯定了毛泽东的正确军事主张", "option": "B"}, {"content": "确定军事上由毛泽东、周恩来等负责指挥", "option": "C"}, {"content": "提出了“没有调查,没有发言权”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f8daa0e558e04a11b936c616a59566a5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年6月中央红军抵达(　　)地区,同5月初离开川陕根据地实行转移到达那里的红四方面军会师。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "四川懋功", "option2": "甘肃会宁", "option3": "陕北吴起镇", "option4": "陕北瓦窑堡", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "四川懋功", "option": "A"}, {"content": "甘肃会宁", "option": "B"}, {"content": "陕北吴起镇", "option": "C"}, {"content": "陕北瓦窑堡", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f9f6e1ef88504dea9fdf3614ee98faa8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年12月,毛泽东作了《论反对日本帝国主义的策略》的报告,阐明党的抗日民族统一战线的新政策,批判党内的(　　),系统地解决了党的政治路线上的问题。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "关门主义", "option2": "机会主义", "option3": "宗派主义", "option4": "投降主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "关门主义", "option": "A"}, {"content": "机会主义", "option": "B"}, {"content": "宗派主义", "option": "C"}, {"content": "投降主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fe45459b9d854713927b732adfbcd199", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)会议决议创造性地解决了在农村环境中,在党组织和军队以农民为主要成分的环境下,如何从加强思想建设入手,保持党的无产阶级先锋队性质和建设党领导的新型人民军队的问题。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "遵义", "option2": "古田", "option3": "赣南", "option4": "瑞金", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "遵义", "option": "A"}, {"content": "古田", "option": "B"}, {"content": "赣南", "option": "C"}, {"content": "瑞金", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "03237709f86e4dca8ca992db8543d47b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1928年至1930年间,中国共产党在农村建立的革命根据地主要有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "中央", "option2": "鄂豫皖", "option3": "湘鄂西", "option4": "左右江", "option5": "晋察冀", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中央", "option": "A"}, {"content": "鄂豫皖", "option": "B"}, {"content": "湘鄂西", "option": "C"}, {"content": "左右江", "option": "D"}, {"content": "晋察冀", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "034def5d989b440c819f08753b912ea2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年10月到1931年7月,毛泽东、朱德粉碎国民党三次“围剿”采用的行之有效的战略战术有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,D,E", "option1": "以堡垒对堡垒", "option2": "诱敌深入", "option3": "御敌于国门之外", "option4": "避敌主力", "option5": "打其虚弱", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "以堡垒对堡垒", "option": "A"}, {"content": "诱敌深入", "option": "B"}, {"content": "御敌于国门之外", "option": "C"}, {"content": "避敌主力", "option": "D"}, {"content": "打其虚弱", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "236f18ce26a24c9aa4a089341f7d2e7f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年10月到1934年10月,由毛泽东、朱德指挥,贯彻积极防御的方针,粉碎国民党军队“围剿”的是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "第一次反“围剿”", "option2": "第二次反“围剿”", "option3": "第三次反“围剿”", "option4": "第四次反“围剿”", "option5": "第五次反“围剿”", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "第一次反“围剿”", "option": "A"}, {"content": "第二次反“围剿”", "option": "B"}, {"content": "第三次反“围剿”", "option": "C"}, {"content": "第四次反“围剿”", "option": "D"}, {"content": "第五次反“围剿”", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "276cfdde482745abaf13817490c6ff24", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年7月中旬,中共中央临时政治局常委会决定了三件大事是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,E", "option1": "将党所掌握和影响的部队向南昌集中,准备起义", "option2": "确定了土地革命和武装反抗国民党的总方针", "option3": "组织湘、鄂、赣、粤四省的农民,在秋收季节举行暴动", "option4": "选出了以瞿秋白为书记的中央临时政治局", "option5": "召开中央会议,讨论和决定新时期的方针和政策", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "将党所掌握和影响的部队向南昌集中,准备起义", "option": "A"}, {"content": "确定了土地革命和武装反抗国民党的总方针", "option": "B"}, {"content": "组织湘、鄂、赣、粤四省的农民,在秋收季节举行暴动", "option": "C"}, {"content": "选出了以瞿秋白为书记的中央临时政治局", "option": "D"}, {"content": "召开中央会议,讨论和决定新时期的方针和政策", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "454cd32af4f743a49c9ae84244b05687", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年12月,毛泽东作了《论反对日本帝国主义的策略》的报告,主要解决的问题有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D", "option1": "阐明党的抗日民族统一战线的新政策", "option2": "批判党内的关门主义和对于革命的急性病", "option3": "总结土地革命战争中党内在军事问题上的大争论", "option4": "系统地解决了党的政治路线上的问题", "option5": "揭露和批评党内的主观主义尤其是教条主义错误", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "阐明党的抗日民族统一战线的新政策", "option": "A"}, {"content": "批判党内的关门主义和对于革命的急性病", "option": "B"}, {"content": "总结土地革命战争中党内在军事问题上的大争论", "option": "C"}, {"content": "系统地解决了党的政治路线上的问题", "option": "D"}, {"content": "揭露和批评党内的主观主义尤其是教条主义错误", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4574dd51659345b8aace5a2248a11b86", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年至1937年间,毛泽东为总结历史经验,加强共产党自身的思想理论建设,写下的重要著作有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,E", "option1": "《论反对日本帝国主义的策略》", "option2": "《中国革命战争的战略问题》", "option3": "《实践论》", "option4": "《战争和战略问题》", "option5": "《矛盾论》", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《论反对日本帝国主义的策略》", "option": "A"}, {"content": "《中国革命战争的战略问题》", "option": "B"}, {"content": "《实践论》", "option": "C"}, {"content": "《战争和战略问题》", "option": "D"}, {"content": "《矛盾论》", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4e3e0febf5bd4c00b98b0496c0b543d9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "八七会议的主要内容包括(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D,E", "option1": "纠正陈独秀右倾机会主义错误", "option2": "确定开展土地革命的方针", "option3": "决定将革命重心由城市转入农村", "option4": "确定了武装反抗国民党反动派的总方针", "option5": "选出了以瞿秋白为书记的中央临时政治局", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "纠正陈独秀右倾机会主义错误", "option": "A"}, {"content": "确定开展土地革命的方针", "option": "B"}, {"content": "决定将革命重心由城市转入农村", "option": "C"}, {"content": "确定了武装反抗国民党反动派的总方针", "option": "D"}, {"content": "选出了以瞿秋白为书记的中央临时政治局", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "505e2d05f75f4b709df50e016e1e447a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年1月遵义会议后,由(　　)组成三人军事指挥小组,全权负责红军的军事行动。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C,D,E", "option1": "张闻天", "option2": "博古", "option3": "毛泽东", "option4": "周恩来", "option5": "王稼祥", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "张闻天", "option": "A"}, {"content": "博古", "option": "B"}, {"content": "毛泽东", "option": "C"}, {"content": "周恩来", "option": "D"}, {"content": "王稼祥", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5bc4c3618c18437cbf08cb0bc0ce616f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议集中全力解决了当时具有决定意义的(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,E", "option1": "人事问题　　　　", "option2": "军事问题　　　　", "option3": "路线问题", "option4": "道路问题", "option5": "组织问题", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "人事问题　　　　", "option": "A"}, {"content": "军事问题　　　　", "option": "B"}, {"content": "路线问题", "option": "C"}, {"content": "道路问题", "option": "D"}, {"content": "组织问题", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6dab7a84b4d043558bb87a7509f936ff", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年制定的土地革命的路线的内容是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "坚定地依靠贫农、雇农　　　　", "option2": "联合中农、限制富农", "option3": "保护中小工商业者", "option4": "消灭地主阶级", "option5": "团结地主阶级", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "坚定地依靠贫农、雇农　　　　", "option": "A"}, {"content": "联合中农、限制富农", "option": "B"}, {"content": "保护中小工商业者", "option": "C"}, {"content": "消灭地主阶级", "option": "D"}, {"content": "团结地主阶级", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7c7632136b014efc8c8dd66b5f7290e5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年8月1日南昌起义的主要领导人有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "周恩来", "option2": "贺龙", "option3": "叶挺", "option4": "朱德", "option5": "刘伯承", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "周恩来", "option": "A"}, {"content": "贺龙", "option": "B"}, {"content": "叶挺", "option": "C"}, {"content": "朱德", "option": "D"}, {"content": "刘伯承", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8d59bfc1153f42f18a0e33c252f81fd4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1928年至1930年间,毛泽东关于中国革命道路理论的重要著作有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option2": "《井冈山的斗争》", "option3": "《星星之火,可以燎原》", "option4": "《战争和战略问题》", "option5": "《论持久战》", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《中国的红色政权为什么能够存在?》", "option": "A"}, {"content": "《井冈山的斗争》", "option": "B"}, {"content": "《星星之火,可以燎原》", "option": "C"}, {"content": "《战争和战略问题》", "option": "D"}, {"content": "《论持久战》", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8e0ed432a22e4a3c8446f3b8045444f7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中央红军主力长征后,(　　)等率领中央根据地留下的部分红军在南方坚持进行游击战争。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C,D", "option1": "叶挺", "option2": "刘少奇", "option3": "陈毅", "option4": "项英", "option5": "邓小平", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "叶挺", "option": "A"}, {"content": "刘少奇", "option": "B"}, {"content": "陈毅", "option": "C"}, {"content": "项英", "option": "D"}, {"content": "邓小平", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "93dd5fe24c6042c3804941968c9a4638", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年5月,毛泽东在《反对本本主义》一文中阐述的主要内容是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "阐明了坚持辩证唯物主义的思想路线的极端重要性", "option2": "提出了“没有调查,没有发言权”", "option3": "提出了“中国革命斗争的胜利要靠中国同志了解中国情况”的重要思想", "option4": "反对经验主义", "option5": "要坚持一切从实际出发", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "阐明了坚持辩证唯物主义的思想路线的极端重要性", "option": "A"}, {"content": "提出了“没有调查,没有发言权”", "option": "B"}, {"content": "提出了“中国革命斗争的胜利要靠中国同志了解中国情况”的重要思想", "option": "C"}, {"content": "反对经验主义", "option": "D"}, {"content": "要坚持一切从实际出发", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a15cb406c0e84e32a0cdcdd96d2678c7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年11月召开的中央苏区党组织第一次代表大会(通常称“赣南会议”)上,毛泽东的正确主张被指责为(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,E", "option1": "宗派主义", "option2": "狭隘的经验论", "option3": "富农路线", "option4": "“左”倾机会主义", "option5": "极严重的一贯右倾机会主义", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "宗派主义", "option": "A"}, {"content": "狭隘的经验论", "option": "B"}, {"content": "富农路线", "option": "C"}, {"content": "“左”倾机会主义", "option": "D"}, {"content": "极严重的一贯右倾机会主义", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a6234c4b0cef4a42b7133b0ab16aab6d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在20世纪30年代前期、中期,中国共产党内屡次出现严重的“左”倾错误的原因在于(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "八七会议后党内一直存在着的浓厚的“左”倾情绪没有得到认真的清理", "option2": "共产国际对中国共产党内部事务的错误干预和瞎指挥", "option3": "全党的马克思主义理论准备不足,理论素养不高", "option4": "对于中国的历史状况和社会状况、中国革命的特点、中国革命的规律不了解", "option5": "对于马克思列宁主义的理论和中国革命的实践没有统一的理解", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "八七会议后党内一直存在着的浓厚的“左”倾情绪没有得到认真的清理", "option": "A"}, {"content": "共产国际对中国共产党内部事务的错误干预和瞎指挥", "option": "B"}, {"content": "全党的马克思主义理论准备不足,理论素养不高", "option": "C"}, {"content": "对于中国的历史状况和社会状况、中国革命的特点、中国革命的规律不了解", "option": "D"}, {"content": "对于马克思列宁主义的理论和中国革命的实践没有统一的理解", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "af58b505fd054a969c1c6f9bc242ce09", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年1月至1935年1月,以王明为代表的“左”倾机会主义的主要错误表现为(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D", "option1": "混淆民主革命与社会主义革命的界限", "option2": "在革命道路问题上坚持以城市为中心", "option3": "认为中国革命乃至世界革命进入高潮", "option4": "实行进攻中的冒险主义", "option5": "举行全国暴动和集中红军力量攻打武汉等中心城市", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "混淆民主革命与社会主义革命的界限", "option": "A"}, {"content": "在革命道路问题上坚持以城市为中心", "option": "B"}, {"content": "认为中国革命乃至世界革命进入高潮", "option": "C"}, {"content": "实行进攻中的冒险主义", "option": "D"}, {"content": "举行全国暴动和集中红军力量攻打武汉等中心城市", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b221d856d2da4c5ebd3b68f87a6d89b2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“工农武装割据”思想的内容是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D", "option1": "城市暴动", "option2": "土地革命", "option3": "武装斗争", "option4": "根据地建设", "option5": "农民起义", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "城市暴动", "option": "A"}, {"content": "土地革命", "option": "B"}, {"content": "武装斗争", "option": "C"}, {"content": "根据地建设", "option": "D"}, {"content": "农民起义", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b55c7e04fd824221bf97acb41719d2cf", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "参加长征的中国工农红军主力有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D", "option1": "红一方面军", "option2": "红二方面军", "option3": "南方八省游击队", "option4": "红四方面军", "option5": "刘志丹率领的甘陕红军", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "红一方面军", "option": "A"}, {"content": "红二方面军", "option": "B"}, {"content": "南方八省游击队", "option": "C"}, {"content": "红四方面军", "option": "D"}, {"content": "刘志丹率领的甘陕红军", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "baa87ab703cb4223b7966856cf363ec6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1937年夏,毛泽东在延安抗日军政大学讲授(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,D", "option1": "《论反对日本帝国主义的策略》　　　　", "option2": "《实践论》", "option3": "《中国革命战争的战略问题》　　　　　", "option4": "《矛盾论》", "option5": "《战争和战略问题》", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "《论反对日本帝国主义的策略》　　　　", "option": "A"}, {"content": "《实践论》", "option": "B"}, {"content": "《中国革命战争的战略问题》　　　　　", "option": "C"}, {"content": "《矛盾论》", "option": "D"}, {"content": "《战争和战略问题》", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cc0e26cd4e48495eb66f1aecfccdb48a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "大革命失败后的危急时刻,加入了共产党的革命家有(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "徐特立　　　　　", "option2": "郭沫若　　　　　", "option3": "贺龙", "option4": "彭德怀", "option5": "陈乔年", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "徐特立　　　　　", "option": "A"}, {"content": "郭沫若　　　　　", "option": "B"}, {"content": "贺龙", "option": "C"}, {"content": "彭德怀", "option": "D"}, {"content": "陈乔年", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d01a8214051c43b3adec85bde39ba91a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在左翼文化运动中,涌现出许多文化工作者,他们是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "鲁迅", "option2": "瞿秋白", "option3": "茅盾", "option4": "聂耳", "option5": "邹韬奋", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "鲁迅", "option": "A"}, {"content": "瞿秋白", "option": "B"}, {"content": "茅盾", "option": "C"}, {"content": "聂耳", "option": "D"}, {"content": "邹韬奋", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "db44609310724f72b36dc2191cdd6fd6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中华苏维埃第一次全国代表大会的内容是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "通过了《中华苏维埃共和国宪法大纲》", "option2": "通过了土地法令、劳动法等法律文件", "option3": "选举产生了中华苏维埃共和国中央执行委员会", "option4": "成立了中华苏维埃共和国临时中央政府", "option5": "毛泽东当选为中央执行委员会主席", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "通过了《中华苏维埃共和国宪法大纲》", "option": "A"}, {"content": "通过了土地法令、劳动法等法律文件", "option": "B"}, {"content": "选举产生了中华苏维埃共和国中央执行委员会", "option": "C"}, {"content": "成立了中华苏维埃共和国临时中央政府", "option": "D"}, {"content": "毛泽东当选为中央执行委员会主席", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f4ffd31d99ca465dbef422bdbb064187", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "国民党政府实行一党专政的军事独裁统治的表现是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "建立庞大的军队来镇压人民和消灭异己", "option2": "建立了庞大的全国性特务系统", "option3": "推行保甲制度", "option4": "厉行文化专制主义", "option5": "取消了议会", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "建立庞大的军队来镇压人民和消灭异己", "option": "A"}, {"content": "建立了庞大的全国性特务系统", "option": "B"}, {"content": "推行保甲制度", "option": "C"}, {"content": "厉行文化专制主义", "option": "D"}, {"content": "取消了议会", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fbd085cae4d04fb3bfd46a2b76fc586b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在1927年大革命失败以后,国民党代表(　　)利益。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D,E", "option1": "农民阶级", "option2": "城市小资产阶级", "option3": "民族资产阶级", "option4": "地主阶级", "option5": "买办性的大资产阶级", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农民阶级", "option": "A"}, {"content": "城市小资产阶级", "option": "B"}, {"content": "民族资产阶级", "option": "C"}, {"content": "地主阶级", "option": "D"}, {"content": "买办性的大资产阶级", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0210c69c977140a7b1b8040b10a39e8d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年中共中央召开的八七会议，彻底清算了大革命后期陈独秀的右倾___错误，确定了___革命和___反抗国民党反动统治的总方针。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "机会主义", "option2": "土地", "option3": "武装", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "机会主义", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "土地", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "武装", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "141408650f494d31bbbc42aa287a9527", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议后，中央红军在毛泽东等领导下，四渡___，巧渡___，抢渡___，翻越夹金山，摆脱了数十万国民党军队的围追堵截。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "赤水河", "option2": "金沙江", "option3": "大渡河", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "赤水河", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "金沙江", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "大渡河", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1733dfcf853f4d1f990f837fda9fe765", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1928年10月至1930年1月，毛泽东先后发表《中国的___为什么能够存在?》、《___的斗争》、《星星之火，可以燎原》等文章，科学阐述了农村包围城市革命道路的理论。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "红色政权", "option2": "井冈山", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "红色政权", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "井冈山", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1e4fb0b09d6f4f93a9403751125dd197", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年1月遵义会议后，由___、___、___组成的新的三人团，全权负责红军的军事行动。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "周恩来", "option2": "毛泽东", "option3": "王稼祥", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "周恩来", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "毛泽东", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "王稼祥", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "298ecc83a5ea458db1deb5ef035dd5ad", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1937年夏，毛泽东在延安___大学讲授《___》、《___》。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "抗日军政", "option2": "实践论", "option3": "矛盾论", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "抗日军政", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "实践论", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "矛盾论", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3bf6d996f541435396365f801983b8f4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1928年___系军阀首领___被日本人炸死。同年12月29日，___宣布东北“遵守三民主义，服从国民政府，改易旗帜”。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "奉", "option2": "张作霖", "option3": "张学良", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "奉", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "张作霖", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "张学良", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3d2c89e507ec4111a71a104707909081", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": " ___、___的理论，是对1927年革命失败后中国共产党领导的红军和根据地斗争经验的科学概括。这一理论的提出，标志着___的初步形成。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "农村包围城市", "option2": "武装夺取政权", "option3": "毛泽东思想", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "农村包围城市", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "武装夺取政权", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "毛泽东思想", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "410772bde6b940f992d34ac0189d2675", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年11月，中华苏维埃第一次全国代表大会在江西___举行，中华苏维埃共和国实行___代表大会制度，___当选为临时中央政府主席。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "瑞金", "option2": "工农兵", "option3": "毛泽东", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "瑞金", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "工农兵", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "毛泽东", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "43a9f6c4291047cba98baf7725a31918", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在左翼文化运动中，___被毛泽东誉为___的最伟大和最英勇的旗手、___的伟人”。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "鲁迅", "option2": "文化新军", "option3": "中国文化革命", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "鲁迅", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "文化新军", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "中国文化革命", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "576b7610a3c54ac69c968121b77d534e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "左翼文化运动中，鲁迅的杂文、瞿秋白的评论、茅盾的小说《___》，聂耳作曲、田汉作词的歌曲《___》，___办的《生活周刊》，在群众中产生了广泛而深刻的影响。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "子夜", "option2": "义勇军进行曲", "option3": "邹韬奋", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "子夜", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "义勇军进行曲", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "邹韬奋", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5b2ff647bc434f0aab8d9b4453d0d69f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年，毛泽东制定了坚定地依靠贫、雇农，联合___，限制___，保护___，消灭地主阶级的土地革命路线。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "中农", "option2": "富农", "option3": "中小工商业者", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中农", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "富农", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "中小工商业者", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "644201c67d8a4c23adcbc7f9be034e65", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年8月7日，中共中央在___秘密召开紧急会议（即八七会议），彻底清算了大革命后期___的右倾机会主义错误，选出了以___为首的中央临时政治局。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "汉口", "option2": "陈独秀", "option3": "瞿秋白", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "汉口", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "陈独秀", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "瞿秋白", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6a0d61669d9e4323a31ad87b9878d161", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": " ___年召开的遵义会议，集中解决了当时具有决定意义的___问题和___问题。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "1935", "option2": "军事", "option3": "组织", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1935", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "军事", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "组织", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6d3b7c86fc5c452f85163369e51914a8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "井冈山时期，毛泽东提出红色政权存在与发展必须坚持___、___、___，阐明了三者之间的辩证统一关系。　", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "土地革命", "option2": "武装斗争", "option3": "根据地建设", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "土地革命", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "武装斗争", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "根据地建设", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6fafcb7df95d44c6a7392712466856d4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": " ___年10月红___、___方面军先后同红___方面军在甘肃会宁会师，标志三大主力红军的长征胜利结束。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "1936", "option2": "二", "option3": "四", "option4": "一", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1936", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "二", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "四", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "一", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7189c4529c314d88b9561f0ecdb98cbf", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1929年12月召开的___会议，通过了毛泽东起草的决议案，确立了___、___原则。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "古田", "option2": "思想建党", "option3": "政治建军", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "古田", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "思想建党", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "政治建军", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "77d266c384f648a5858f7c3c0125feb0", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年成立的___国民政府，是代表___阶级和买办性的___阶级的统治。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "南京", "option2": "地主", "option3": "大资产", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "南京", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "地主", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "大资产", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "862e0f51940f44ccac5b8d0690652bdd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": " ___年，由___等领导的八一南昌起义，打响了武装反抗国民党反动统治的___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "1927", "option2": "周恩来", "option3": "第一枪", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1927", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "周恩来", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "第一枪", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "899d553ac04c400cb2ce14231e950148", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年1月至1935年1月，以王明为代表的“左”倾教条主义在军事斗争问题上实行进攻中的___主义 、防御中的___主义、退却中的___主义。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "冒险", "option2": "保守", "option3": "逃跑", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "冒险", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "保守", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "逃跑", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "927a0b482fe44ae99faed275b26de424", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议在极其危急的情况下挽救了___、挽救了___、挽救了___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "中国共产党", "option2": "中国工农红军", "option3": "中国革命", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国共产党", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "中国工农红军", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "中国革命", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "989ab44eb2bc4a97bc16b4d5825f161e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年大革命失败后，中国共产党领导武装斗争，先后发动___起义、___起义和___起义，进入了创建红军的新时期。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "南昌", "option2": "秋收", "option3": "广州", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "南昌", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "秋收", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "广州", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a5e6cceb726a4574a7c281f7f04fbe7a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年12月，毛泽东作了《论反对___的策略》的报告，阐明党的___统一战线的新政策，系统地解决了党的___路线上的问题。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "日本帝国主义", "option2": "抗日民族", "option3": "政治", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "日本帝国主义", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "抗日民族", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "政治", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bc883d0621504a20a0740c7655e5604c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中央红军主力长征后， ___、___等率领中央根据地留下的部分红军在___坚持进行游击战争。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "项英", "option2": "陈毅", "option3": "南方", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "项英", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "陈毅", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "南方", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "dd67293b85e545b5a25c1daeb9e292c5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年5月，___在《反对本本主义》一文中阐明了坚持___相结合的原则的极端重要性，提出了“没有调查，没有发言权”的重要思想。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "毛泽东", "option2": "理论与实际", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "毛泽东", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "理论与实际", "option": "第二个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e5c4ad56d347490cb0b042aff13060e4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年1月，毛泽东在《星星之火，可以燎原》一文中指出：___、___和___的建立和发展，是半殖民地中国在无产阶级领导的农民斗争的最高形式。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "红军", "option2": "游击队", "option3": "红色区域", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "红军", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "游击队", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "红色区域", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0774daf41f60429fa97d635c9e0a2a3c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "左翼文化工作者的一大批优秀的文学艺术作品(包括小说、戏剧、电影、音乐等)和社会科学论著及译作,对于传播进步思想、推动抗日救亡运动起到了重要作用。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0d968077e3274f29a71d6f3109b4c3c3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年5月,毛泽东在《井冈山的斗争》一文中提出了“没有调查,没有发言权”的重要思想。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "140fecbcced245a78ad4d921770f1399", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "长征初期,中共中央领导人博古等又犯了退却中的冒险主义错误。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "14a4cbdf0eb345859ef6b19941f869fc", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年12月11日,中共广东省委书记张太雷和叶挺、叶剑英等领导了广州起义,对国民党屠杀政策发动了又一次英勇反击。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1884fb33945842b0a88f0d7dbee71d2a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议开始确立了以毛泽东为代表的马克思主义的正确路线在中共中央的领导地位。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1da32bdeaa83436ba9194999e8d82d0f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1937年夏,毛泽东在延安抗日军政大学讲授《实践论》《矛盾论》,从马克思主义认识论的高度,总结中国共产党的历史经验。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1e3486b1a9364910a3fd152c73c62fb9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年8月1日,毛泽东领导的湘赣边界秋收起义爆发。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "26f32ad354484c8fb3e0c696fb89bd1c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年7月中旬,中共中央临时政治局常委会决定组织湘、鄂、赣、闽四省的农民,在秋收季节举行暴动。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "343b078cb8ea4c249b0c91b585d7f14c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "八七会议使中国共产党在政治上大大前进了一步,开始了从大革命失败到土地革命战争兴起的转折。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "38303501262e412ca1d72b89b0f714bd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1930年6月至9月,以王明为代表的“左”倾冒险主义错误地认为中国革命乃至世界革命进入高潮,盲目要求举行全国暴动和集中红军力量攻打武汉等中心城市。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "503bdc5be59f4905b04e7cfbe777758d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "到1930年初,共产党在全国建立了大小十几块农村根据地,红军发展到30万人。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "53af1685f4b5485e9ae80ec707243096", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议集中解决了当时具有决定意义的军事问题和组织问题。经过激烈的争论,多数人同意以毛泽东为代表的正确意见,批评了博古、李德在第五次反“围剿”中的错误。会议选举毛泽东为党的总书记。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "708c55348bd142c38057ddf6a704128b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在中国革命最艰苦的年代,在中国共产党及其领导的队伍中奋斗的人们,都是要革命的,在反对蒋介石、主张土地革命和红军斗争这些基本问题上,认识是一致的。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "70afbc0856ae4e9991eeb762c83f3bf3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1929年9月,中共中央给红四军前委的指示信指出:先有农村红军,后有城市政权,这是中国革命的特征,这是中国经济基础的产物。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7225810b12c3448292fe4eadfb7bc0f3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年,毛泽东和邓子恢等一起制定了土地革命中的土地分配方法:以乡为单位,按人口平分土地,在原耕地的基础上,实行抽多补少、抽肥补瘦。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "75e8b575be6746349fbcad7c5e4e8958", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "红一方面军第一、二、三次反“围剿”作战的胜利,使赣南、闽西根据地连成一片,形成拥有21座县城、250万人口、5万平方公里土地的中央革命根据地。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7bcb940071b445acba6f497a1da06610", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共六届二中全会进一步指出:在中国,找不到一个经济力量能够统治全国的大城市,所以中国革命要胜利,必须要有红军,必须要有广大的苏维埃区域的帮助。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7f959f23e4e14f53ac5f26760fc23ff7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "井冈山土地法关于没收一切土地归苏维埃政府所有、禁止土地买卖等方面的规定,是适合中国农村的实际的。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8b53a6aff6504c069e7eb9bb1f8ad2fd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "红军到达陕北以后,毛泽东和中共中央用很大的精力,去总结历史经验,加强共产党自身的思想理论建设。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9076ac6aac524147af903d2d4a5fb067", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1929年4月,毛泽东在井冈山土地法中,将“没收一切土地”改为“没收一切公共土地及地主阶级的土地”。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a242f109e6574d68962c52397aaf966f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共六大继续把城市工作的复兴视为革命高潮到来的决定条件,但忽略了农村根据地和红军是决定革命新高潮的更大的发展基础和重要力量。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a95fd5da6e9d4846bcf76493f0401ba7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议集中全力解决了当时具有决定意义的军事问题和组织问题。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ac933abc411248aa93119a951584ef4a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年11月,中华苏维埃第一次全国代表大会在江西省瑞金县叶坪村举行。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b09e25444bde48b899f0d34478f62784", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1936年10月,红二、四方面军先后同红一方面军在延安会师。至此,三大主力红军的长征胜利结束。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ba7e6f9bbbab4d5bb072d82bd9b9b712", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "以王明为代表的“左”倾错误,使中国革命的复兴受到严重挫折,这次错误使红军和根据地损失了60%,国民党统治区党的力量几乎损失了80%,其教训是极其惨痛而又深刻的。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bd97410e2c63499abcb47762426c87cf", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议的一系列重大决策是在共产国际的指导下做出的。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ca1cb199235e4de287bd2d058104567c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1934年10月,中央红军连同后方机关共8.6万人,从福建长汀、宁化和江西瑞金等地出发,开始长征。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d4aa9e53a3b44bff8c5f13f036df0607", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1928年,南京国民政府对奉系军阀张作霖继续“北伐”。这次“北伐”,从本质上来说是上次北伐战争的继续。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d6a95e6003f240e299cd58984571e4f0", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "长征一结束,中国革命的新局面就开始了。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d792f07c074741cf8b717f562d027675", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国工农红军的长征是一部伟大的革命英雄主义的史诗。它向全中国和全世界宣告,中国共产党及其领导的人民军队是一支不可战胜的力量。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "dba6efd7948543b9975359e5f16223bf", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第五次反“围剿”一开始,红军在博古、李德的错误指挥下,实行保守主义的进攻战略。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e6cb309c3db74dd59bf8ffcf403f6c61", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "农村包围城市、武装夺取政权的理论,是对1927年大革命失败后中国共产党领导的红军和根据地斗争经验的科学概括。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ea0b389af37c4b3cabdfac84d8ba1861", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东在八七会议上着重阐述了党必须依靠农民和掌握枪杆子的重要思想。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "eb86ad93e2a84560a1e577292348d996", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1927年8月7日,中共中央在汉口秘密召开紧急会议,彻底清算了大革命后期陈独秀的右倾机会主义错误,确定了土地革命和武装反抗国民党的总方针,并选出了以瞿秋白为书记的中央临时政治局。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ec9a4fb0e13345bcae89e17dc2cf0426", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年11月,中华苏维埃第一次全国代表大会选举产生了中华苏维埃共和国中央执行委员会,成立了中华苏维埃共和国临时中央政府,毛泽东当选为主席。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f18486dba9954ea491d9960d990b4576", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在20世纪30年代前期、中期,中国共产党内屡次出现严重的“左”倾错误的主要原因在于,全党的马克思主义理论准备不足,理论素养不高,实践经验也很缺乏。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f6a1e3193c584016a19b8d579af90606", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年12月,毛泽东作《中国革命战争的战略问题》的报告,阐明党的抗日民族统一战线的新政策。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f6cac87d27f044159df895a98e94669f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "遵义会议在极其危急的情况下挽救了中国共产党,挽救了中国工农红军,挽救了中国革命,成为中国共产党历史上一个生死攸关的转折点。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f882581d021e45e0a562691e3eab0ba8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "王明等人的“左”倾机会主义错误,对中国革命造成了极其严重的危害。其最大的恶果,就是使红军在第四次反“围剿”战争中遭到失败。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ffb921d5111c435c92fce596963e0e2e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "古田会议决议创造性地解决了在农村环境中,在党组织和军队以农民为主要成分的环境下,如何从加强思想建设入手,保持党的无产阶级先锋队性质和建设党领导的新型人民军队的问题。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "7b9d6ad2cc8e40bd87f5e1966cfd7d72", "courseLineNumber": "第五章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}]}}